好撚憎d人係公共交通工具剪指甲

巴士又有，地鐵又有

剪撚到成地都係，一啲公德心都無，整污糟曬啲地方，好撚仆街

肯剪指甲都是好男人黎

死廢老

Block左個煩膠，而家又黎一個